黑警搞埋中環間「四季常餐」

立場直播中

推

仲要午巿先黎搞佢

救樓主老母
push

【直播】逾十名警員搜查壹傳媒黎智英次子黎耀恩在中環開設的茶餐廳「四季常餐」

我都準備post啦，你快一步啫

藍既都搞

藍店 二手檸茶店喎 ching

其實班爛閪低級狗仔都唔撚知咩事
不過無計廢人個個打返工
老細叫你做乜就做

呢間凍檸水出名

壹傳媒黎智英次子黎耀恩在中環開設的茶餐廳「四季常餐」

誅九族

好撚煩呀求其搵人祭旗
幾時搞人渣哥

鄭月俄連累自己個二仔俾美國制栽
就搞番人地二仔

搜到大量刀叉匙羹等等，攻擊性武器

阻住市民食lunch

twitter任務要人

戇撚鳩，用茶餐廳勾結外國勢力

人地制裁你都未有實際行動
而家港共政府主動反擊
做得好中國人唔係東亞病夫

快D入領事館拉人

用韓國牛餐肉, 日本蛋告你勾結外國勢力

Push

行去花園道未

入去個班警犬覺唔覺自己好弱智 又要扮認真查大案咁

可能有用美國火腿！

冇賣狗飯呀，走啦

係咪痴撚線誅九族！？
外國應該睇清楚港共係邊種層到

D狗話驚影到文件,有咩文件呀?餐牌呀?定係送貨單呀

push

笑撚左

黑狗: 用美國牛肉拉得

佢個仔出名藍

頭條「神探破獲茶餐廳用常餐勾結外國勢力」

藍店來 是q旦

班狗真係好撚煩

藍店抵撚死啦

阻人番工 又阻人食飯 屌

肯定係 廚房爐頭發現大量易燃物品啦

一陣去幫襯

係廚房搵到菜刀

又要post 相打卡

OLGG

大sir我搵到張單佢哋今日入咗100隻美國蛋

今日賣左10份蛋治比外國人

係囉唔係藍咩

想食餐飯都畀班仆街搞到冇得食

依家抄家？

大蛇「同我攞埋批美國雞中翼番去」

屌你班狗係咪on9㗎

想飲凍撚茶同凍撚死呀

真係弱撚智

係囉

廢柴係咁架喇

有無新聞睇下

證明藍都無用,中共係玩誅連

早期話藍但有幫手出飯卷，好亂呀呢間野
但二手檸檬真係不了

大仔
細仔

第一被告:牛扒
第二被告:豬扒

大家接落去，唔該🤣🤣

煮野食=縱火

可能入面個廁板可以聯絡外國
睇開國產007

retweet

黑警慕名而至
飲二手檸水好過飲撚水

袁爸個仔點算

病夫到打自己人打j

對住洋鬼子就聲都唔敢聲

佢地心唸

間茶餐會有咩飯聚証據呀

大材小用

Pish

和你pay 寫係黃

黑警死全家

小心有人偷可樂。

仲有水門 陸陸

有刀 通渠水咪武器

睇和你pay係黃店嘅？

啲藍嘅證據流撚到
不過二手凍檸茶就有問題嘅

點藍

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

佢個仔點會藍呀
除非做左潛伏共諜
純為錢既話，自己咁既出身都知唔會有運行啦？

你龍衞兵你打手

算啦大難臨頭 focus返喺肥佬黎單嘢先

有二手凍檸茶已經唔可以支持啦

有批牛肉好抵

四季常餐 Cafe Seasons
立場: 黃店
地址: 中環德輔道中88號地舖
地圖:
電話: +852 3594 6612

和你Pay:

當然啦 上面純屬抽水講笑

藍㗎